貓用潔牙棒到底係點用？

一包包好似零食咁有幾條硬硬地
唔識用 係食定點？
食唔哂就留番下一次？
幾耐食一次
我隻貓4個月

認

真

問

冇用的，搵紗布包住手指濕d水刷牙啦

刷牙要由細習慣

買牙石粉or牙gel啦 唔洗刷

買左隻 綠色既牙gel 佢好抗拒